理大逃生

咩方法都要試！明嘅話幫我推到比手足見到！

Push

推！

唔好貼係公海
私chat 理大人

唔想見到你地有事

用水泡呀

一萬人同一萬個水泡

follow me

渠入面可能有沼氣，隨時死人，唔建議博

推

點都好 試下先啦 正面突圍一定唔work

咩方法都要試呀

有用都變冇用啦
D狗唔識睇po架?

由尋晚講到而家 試都要用腦架
落撚左去有沼氣 一獲熟啦
唔係亂咁黎架

唔知狗車附近有幾多靚靚坑渠蓋呢

Tg已經唔再po逃生方法 要比入面手足知呀

唔知豬咀擋唔擋到，如果我係現場我會搏

咪on9

花式自殺, 拉